點解電能實業係3月公佈未期業績，7月中期

未期係3月 3至7月隔左4個月
中期係7月 但7至8月隔左8個月

點解唔大家都隔6個月？？
google左揾唔到ans

跟財政年度報稅

咁佢中期業績點解唔係9月 要係7月

未期係12月結 3 個月內出

中期係6月結 2個月內出 咁咪7月出無問題 早左d姐

可以早囉